[
  {
      "task_id": 1,
      "question": "\\text{Welches Gradmaß entspricht dem Bogenmaß }\\frac{15 \\pi}{8}\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "202.5^\\circ",
      "wrong_answer2": "67.5^\\circ",
      "wrong_answer3": "45^\\circ",
      "correct_answer": "337.5^\\circ",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 2,
      "question": "\\text{Welches Gradmaß entspricht dem Bogenmaß }\\frac{7 \\pi}{4}\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "180^\\circ",
      "wrong_answer2": "292.5^\\circ",
      "wrong_answer3": "67.5^\\circ",
      "correct_answer": "315^\\circ",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 3,
      "question": "\\text{Welches Gradmaß entspricht dem Bogenmaß }\\frac{\\pi}{4}\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "292.5^\\circ",
      "wrong_answer2": "67.5^\\circ",
      "wrong_answer3": "90^\\circ",
      "correct_answer": "45^\\circ",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 4,
      "question": "\\text{Welches Gradmaß entspricht dem Bogenmaß }\\frac{11 \\pi}{8}\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "135^\\circ",
      "wrong_answer2": "90^\\circ",
      "wrong_answer3": "22.5^\\circ",
      "correct_answer": "247.5^\\circ",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 5,
      "question": "\\text{Welches Gradmaß entspricht dem Bogenmaß }\\frac{5 \\pi}{8}\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "292.5^\\circ",
      "wrong_answer2": "225^\\circ",
      "wrong_answer3": "270^\\circ",
      "correct_answer": "112.5^\\circ",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 6,
      "question": "\\text{Welches Gradmaß entspricht dem Bogenmaß }\\frac{5 \\pi}{4}\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "157.5^\\circ",
      "wrong_answer2": "112.5^\\circ",
      "wrong_answer3": "90^\\circ",
      "correct_answer": "225^\\circ",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 7,
      "question": "\\text{Welches Gradmaß entspricht dem Bogenmaß }\\frac{13 \\pi}{8}\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "22.5^\\circ",
      "wrong_answer2": "360^\\circ",
      "wrong_answer3": "225^\\circ",
      "correct_answer": "292.5^\\circ",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 8,
      "question": "\\text{Welches Gradmaß entspricht dem Bogenmaß }2 \\pi\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "112.5^\\circ",
      "wrong_answer2": "67.5^\\circ",
      "wrong_answer3": "45^\\circ",
      "correct_answer": "360^\\circ",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 9,
      "question": "\\text{Welches Gradmaß entspricht dem Bogenmaß }\\frac{11 \\pi}{8}\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "135^\\circ",
      "wrong_answer2": "202.5^\\circ",
      "wrong_answer3": "337.5^\\circ",
      "correct_answer": "247.5^\\circ",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 10,
      "question": "\\text{Welches Gradmaß entspricht dem Bogenmaß }\\frac{\\pi}{2}\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "45^\\circ",
      "wrong_answer2": "67.5^\\circ",
      "wrong_answer3": "22.5^\\circ",
      "correct_answer": "90^\\circ",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 11,
      "question": "\\text{Welches Bogenmaß entspricht dem Gradmaß }360^\\circ\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "\\frac{3 \\pi}{2}",
      "wrong_answer2": "\\frac{7 \\pi}{8}",
      "wrong_answer3": "\\frac{\\pi}{4}",
      "correct_answer": "2 \\pi",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 12,
      "question": "\\text{Welches Bogenmaß entspricht dem Gradmaß }225^\\circ\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "\\frac{3 \\pi}{2}",
      "wrong_answer2": "\\frac{13 \\pi}{8}",
      "wrong_answer3": "2 \\pi",
      "correct_answer": "\\frac{5 \\pi}{4}",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 13,
      "question": "\\text{Welches Bogenmaß entspricht dem Gradmaß }247.5^\\circ\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "\\frac{3 \\pi}{4}",
      "wrong_answer2": "\\frac{\\pi}{2}",
      "wrong_answer3": "\\frac{3 \\pi}{8}",
      "correct_answer": "\\frac{11 \\pi}{8}",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 14,
      "question": "\\text{Welches Bogenmaß entspricht dem Gradmaß }157.5^\\circ\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "\\frac{5 \\pi}{8}",
      "wrong_answer2": "\\frac{5 \\pi}{4}",
      "wrong_answer3": "\\frac{11 \\pi}{8}",
      "correct_answer": "\\frac{7 \\pi}{8}",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 15,
      "question": "\\text{Welches Bogenmaß entspricht dem Gradmaß }247.5^\\circ\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "\\frac{15 \\pi}{8}",
      "wrong_answer2": "\\frac{5 \\pi}{8}",
      "wrong_answer3": "2 \\pi",
      "correct_answer": "\\frac{11 \\pi}{8}",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 16,
      "question": "\\text{Welches Bogenmaß entspricht dem Gradmaß }202.5^\\circ\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "\\frac{\\pi}{8}",
      "wrong_answer2": "\\frac{5 \\pi}{4}",
      "wrong_answer3": "\\frac{13 \\pi}{8}",
      "correct_answer": "\\frac{9 \\pi}{8}",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 17,
      "question": "\\text{Welches Bogenmaß entspricht dem Gradmaß }180^\\circ\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "\\frac{5 \\pi}{4}",
      "wrong_answer2": "\\frac{7 \\pi}{4}",
      "wrong_answer3": "\\frac{\\pi}{8}",
      "correct_answer": "\\pi",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 18,
      "question": "\\text{Welches Bogenmaß entspricht dem Gradmaß }292.5^\\circ\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "\\frac{15 \\pi}{8}",
      "wrong_answer2": "\\frac{9 \\pi}{8}",
      "wrong_answer3": "\\frac{5 \\pi}{4}",
      "correct_answer": "\\frac{13 \\pi}{8}",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 19,
      "question": "\\text{Welches Bogenmaß entspricht dem Gradmaß }135^\\circ\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "\\frac{11 \\pi}{8}",
      "wrong_answer2": "\\frac{7 \\pi}{4}",
      "wrong_answer3": "\\frac{5 \\pi}{4}",
      "correct_answer": "\\frac{3 \\pi}{4}",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 20,
      "question": "\\text{Welches Bogenmaß entspricht dem Gradmaß }90^\\circ\\text{ ?}",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "\\frac{3 \\pi}{4}",
      "wrong_answer2": "\\frac{5 \\pi}{4}",
      "wrong_answer3": "\\frac{\\pi}{8}",
      "correct_answer": "\\frac{\\pi}{2}",
      "topic": "r",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 21,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = -3i \\cdot (-5 + 5 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "13",
      "wrong_answer2": "12",
      "wrong_answer3": "17",
      "correct_answer": "15",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 22,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = -5i \\cdot (4 - i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "-22",
      "wrong_answer2": "-17",
      "wrong_answer3": "-23",
      "correct_answer": "-20",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 23,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = 5i \\cdot (2 + 2 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "7",
      "wrong_answer2": "11",
      "wrong_answer3": "12",
      "correct_answer": "10",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 24,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = 1i \\cdot (1 + i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "3",
      "wrong_answer2": "0",
      "wrong_answer3": "-1",
      "correct_answer": "1",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 25,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = 5i \\cdot (-3 - i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "-18",
      "wrong_answer2": "-16",
      "wrong_answer3": "-12",
      "correct_answer": "-15",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 26,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = 1i \\cdot (-4 - 4 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "-1",
      "wrong_answer2": "-3",
      "wrong_answer3": "-2",
      "correct_answer": "-4",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 27,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = 4i \\cdot (5 - 5 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "23",
      "wrong_answer2": "21",
      "wrong_answer3": "22",
      "correct_answer": "20",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 28,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = 3i \\cdot (-1 - 2 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "-6",
      "wrong_answer2": "0",
      "wrong_answer3": "-4",
      "correct_answer": "-3",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 29,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = -2i \\cdot (-1 + i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "1",
      "wrong_answer2": "5",
      "wrong_answer3": "3",
      "correct_answer": "2",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 30,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = 3i \\cdot (3 + 4 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "10",
      "wrong_answer2": "6",
      "wrong_answer3": "8",
      "correct_answer": "9",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 31,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = 4i \\cdot (-3 - 5 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "-11",
      "wrong_answer2": "-13",
      "wrong_answer3": "-10",
      "correct_answer": "-12",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 32,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = -5i \\cdot (-4 - 2 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "18",
      "wrong_answer2": "19",
      "wrong_answer3": "23",
      "correct_answer": "20",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 33,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = -1i \\cdot (-2 - 2 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "3",
      "wrong_answer2": "-1",
      "wrong_answer3": "5",
      "correct_answer": "2",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 34,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = -3i \\cdot (-2 + 2 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "9",
      "wrong_answer2": "3",
      "wrong_answer3": "7",
      "correct_answer": "6",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 35,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = -2i \\cdot (3 - 5 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "-7",
      "wrong_answer2": "-4",
      "wrong_answer3": "-3",
      "correct_answer": "-6",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 36,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = 2i \\cdot (-3 + 5 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "-8",
      "wrong_answer2": "-9",
      "wrong_answer3": "-3",
      "correct_answer": "-6",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 37,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = 5i \\cdot (-2 - 2 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "-13",
      "wrong_answer2": "-11",
      "wrong_answer3": "-8",
      "correct_answer": "-10",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 38,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = -1i \\cdot (1 + i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "-2",
      "wrong_answer2": "0",
      "wrong_answer3": "-4",
      "correct_answer": "-1",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 39,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = -5i \\cdot (1 + 4 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "-8",
      "wrong_answer2": "-3",
      "wrong_answer3": "-4",
      "correct_answer": "-5",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 40,
      "question": "\\text{Was ist der Imaginärteil von }z = -2i \\cdot (-2 + 3 i)?",
      "answer_stub": "",
      "wrong_answer1": "7",
      "wrong_answer2": "5",
      "wrong_answer3": "1",
      "correct_answer": "4",
      "topic": "c",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 41,
      "question": "\\text{Gegeben ist die Funktion f(x) = } \\cos{\\left(4 x^{3} \\right)}",
      "answer_stub": "\\text{Was ist } f'(x)?",
      "wrong_answer1": "-3x \\cdot cos(4x^2)",
      "wrong_answer2": "-5x \\cdot cos(4x^2)",
      "wrong_answer3": "-5x \\cdot cos(6x^2)",
      "correct_answer": "-12x^{2} \\sin{\\left(4x^{3} \\right)}",
      "topic": "d",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 42,
      "question": "\\text{Gegeben ist die Funktion f(x) = } e^{2 x^{4}}",
      "answer_stub": "\\text{Was ist } f'(x)?",
      "wrong_answer1": "3x \\cdot e^{3x^2}",
      "wrong_answer2": "1x \\cdot e^{5x^2}",
      "wrong_answer3": "4x \\cdot e^{5x^2}",
      "correct_answer": "8x^{3} e^{2x^{4}}",
      "topic": "d",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 43,
      "question": "\\text{Gegeben ist die Funktion f(x) = } \\cos{\\left(2 x^{3} \\right)}",
      "answer_stub": "\\text{Was ist } f'(x)?",
      "wrong_answer1": "1x \\cdot cos(6x^2)",
      "wrong_answer2": "4x \\cdot cos(2x^2)",
      "wrong_answer3": "1x \\cdot cos(6x^2)",
      "correct_answer": "-6x^{2} \\sin{\\left(2x^{3} \\right)}",
      "topic": "d",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 44,
      "question": "\\text{Gegeben ist die Funktion f(x) = } \\sin{\\left(4 x^{2} \\right)}",
      "answer_stub": "\\text{Was ist } f'(x)?",
      "wrong_answer1": "3x \\cdot sin(4x^2)",
      "wrong_answer2": "5x \\cdot sin(1x^2)",
      "wrong_answer3": "3x \\cdot sin(3x^2)",
      "correct_answer": "8x \\cos{\\left(4x^{2} \\right)}",
      "topic": "d",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 45,
      "question": "\\text{Gegeben ist die Funktion f(x) = } e^{- x^{3}}",
      "answer_stub": "\\text{Was ist } f'(x)?",
      "wrong_answer1": "-2x \\cdot e^{6x^2}",
      "wrong_answer2": "-2x \\cdot e^{4x^2}",
      "wrong_answer3": "-2x \\cdot e^{2x^2}",
      "correct_answer": "-3x^{2} e^{-x^{3}}",
      "topic": "d",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 46,
      "question": "\\text{Gegeben ist die Funktion f(x) = } e^{- 5 x^{3}}",
      "answer_stub": "\\text{Was ist } f'(x)?",
      "wrong_answer1": "-4x \\cdot e^{4x^2}",
      "wrong_answer2": "-4x \\cdot e^{2x^2}",
      "wrong_answer3": "-6x \\cdot e^{4x^2}",
      "correct_answer": "-15x^{2} e^{-5x^{3}}",
      "topic": "d",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 47,
      "question": "\\text{Gegeben ist die Funktion f(x) = } e^{- x^{5}}",
      "answer_stub": "\\text{Was ist } f'(x)?",
      "wrong_answer1": "-2x \\cdot e^{10x^2}",
      "wrong_answer2": "-2x \\cdot e^{6x^2}",
      "wrong_answer3": "-2x \\cdot e^{6x^2}",
      "correct_answer": "-5x^{4} e^{-x^{5}}",
      "topic": "d",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 48,
      "question": "\\text{Gegeben ist die Funktion f(x) = } - \\sin{\\left(4 x^{2} \\right)}",
      "answer_stub": "\\text{Was ist } f'(x)?",
      "wrong_answer1": "-5x \\cdot sin(3x^2)",
      "wrong_answer2": "-3x \\cdot sin(4x^2)",
      "wrong_answer3": "-3x \\cdot sin(3x^2)",
      "correct_answer": "-8x \\cos{\\left(4x^{2} \\right)}",
      "topic": "d",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 49,
      "question": "\\text{Gegeben ist die Funktion f(x) = } \\cos{\\left(x^{5} \\right)}",
      "answer_stub": "\\text{Was ist } f'(x)?",
      "wrong_answer1": "-2x \\cdot cos(4x^2)",
      "wrong_answer2": "-2x \\cdot cos(6x^2)",
      "wrong_answer3": "-2x \\cdot cos(10x^2)",
      "correct_answer": "-5x^{4} \\sin{\\left(x^{5} \\right)}",
      "topic": "d",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
      "task_id": 50,
      "question": "\\text{Gegeben ist die Funktion f(x) = } \\sin{\\left(x^{2} \\right)}",
      "answer_stub": "\\text{Was ist } f'(x)?",
      "wrong_answer1": "2x \\cdot sin(1x^2)",
      "wrong_answer2": "2x \\cdot sin(1x^2)",
      "wrong_answer3": "2x \\cdot sin(4x^2)",
      "correct_answer": "2x \\cos{\\left(x^{2} \\right)}",
      "topic": "d",
      "difficulty": 1,
      "points": "",
      "status": "n",
      "user_id": 60
  },
  {
    "question": "\\text{Gegeben ist die Funktion f(x) = } \\sin{\\left(x^{2} \\right)}",
    "answer_stub": "\\text{Was ist } f'(x)?",
    "wrong_answer1": "2x \\cdot sin(1x^2)",
    "wrong_answer2": "2x \\cdot sin(1x^2)",
    "wrong_answer3": "2x \\cdot sin(4x^2)",
    "correct_answer": "2x \\cos{\\left(x^{2} \\right)}",
    "topic": "d",
    "difficulty": 1,
    "points": "",
    "status": "n",
    "user_id": 60
}
]